喺美國住 每日都等死咁

淨返唔多嘢食、廁紙、口罩
housemate仲日日喺度乾咳

排華係咪好勁？

兩個星期冇出街 人都癲

唔係

買幾oz草返屋企慢慢燒 等自己放鬆D

最好叫埋housemate一齊玩

日日work from home 好撚悶

條友好污糟

我又冇工返 又冇書讀 日日喺屋企冇嘢做

屌你老母你估仲係60年代比鬼佬歧視呀？

屌你老母 前幾日先有單因爲武漢肺炎排華既血案呀7頭 咁問唔撚正常呀？ 屌你 你先咩年代呀 呢家2020年啦忙街 認清咩情況先好出聲啦

俾埋新聞你睇 屌你老母個臭西

改正：仆街

英國jj here

美國撚 wfh 點知日日打call of duty😂😂

我住嗰度冇歧視

Nz jj

仲有幾多野食，出去買唔買到？